［I/A]Puzzle&Dragons [54] 誤中1001

無心的

喂 5375喎

斬

咁你地隨便搵個人開返個堅post

渣ga

me登入時間1日前未

差1粒鐘

oj

都執啦 仲重課

仲有6粒鐘俾你地助養大介寶寶

幾時生放送
BTW去架仔度拎第一條魚先
終於有得用劉仔打

rubb

專心挽lag

劉ss :p

劉備大流行

係喎既然都del左pad，裝fgo儲石都好

5S會彈app

之前睇有個網有寫人權表
有無人可以share多次

果隻木袋痕塞夠3粒惡潛覺殺係咪晒料

唔係咁用架咩？27倍木代喎
（跟住究進加2龍殺）

1抽光g

唔撚係掛

肥金 7492 5037

嘩屌GunaG已經980

坐咗幾耐

泡狗羽田雞

又典呀 多賢聽日出新歌喇

幾時改個topic做無風神與狗不得內進

巨頭們點睇今晚1930 PAD宣傳停運?

關我咩事
聽緊我老婆首新歌啦

我冇出新歌wor

咪都係同1個網

劉備-.-

應該好耐無update

阿鐵

中左銀蛋

巨頭話要把握時間課多幾個逗號
唔得閒覆你

坐咗幾耐
我2個星期未升rank

求 carry lv9

鐵丁龍成日跌空氣好煩

魚蛋 (hijackyhi) : 我只是想要比luna高等才刷的

兩個痴線佬 點跟

睇你既演唱會啦

同佢好熟咩
收得皮未呀

入佢個台未

入到東涌了 你到未

Block咗

今晚約左人jarjar聲 不了

約咗我

又話你扮跛我推你去睇

你話驚我睇睇下太high企左起身嘛

我綁住你係輪椅咪得

一陣扯旗頂爆d繩

ha jor

綁身咋喎

一仔打爆佢條jer咪得

其實佢冇jer

佢係G

你綁住我我告你強姦呀

告呀
我話你俾左淫賤不能移我食
應該打得甩

臭雞

點解d台狗打機咁廢

一仔我想要

有事就一仔

上咗我先

咁你屌唔屌呀

起身又係時候睇龍珠超

睇完啦

啱啱起身呀

條垃圾食藥同布歐打

唔屌

新手上路想求個297暗雅典娜做親友carry 用黎組自己隻潘多拉同暗水冥后

ID: 221071269

Or 你留id我加你地

台主：鐵血開波

加左你

加左，你真新手定假呀

搵碌鳩塞住佢個嘴

仙豆vs禁藥

唔該哂兩位 唔算新真手但係之前棄game棄左成年同埋果時都係廢j一名

吉我吉我

岩岩抽卡個下就彈game

我送個ac俾你算啦

好廢呀隻羽狗

pm 048比禾

狼黎好冇

Rank 狗三兄弟

1. 閃光

2. TunaT
3. Apink

呢到比泡菜rank狗佔領晒 我宣佈pad post可以執得

都好過mini2既
download data個度已經彈

好冇用囉你地

12點出新歌

想知以前班趕泡狗出post d人死哂去邊

一仔愛多賢

泰妍先係我老婆囉

聽緊1 to 10 live

應該係泡狗死去玩泡服

趕MC出post得唔得

Rank 狗

你

今晚定聽朝

泡狗肯走未

今晚
佢地會早d開live

屌你呀雞寶又播mk健三

lin

開始先貼link

頂住牙3c會長

頂緊金龍個西

家下搞分化出彩強,金蛋又點

潛水同左手扑野算

已經除左裙等睇直播

precious love

又講緊咩GAME

fgo
我岩先down緊data都彈

我反而覺得fgo玩發好悶 典刷😪

agger

我都想出彩蛋

彩強大食龍

大食龍會出6星咩？

encore

琴日抽彩蛋諗都唔駛諗就知係新三國

屌 抽十石見到彩蛋中左隻眼鏡妹 屌你老母

yes
2甩都係司馬

我想要眼鏡妹

寄左俾你 請check信箱

吓
賣咗勁多
狗都唔屌

重課狗

衝rank狗唔重課你無得挽pad啦！零課狗

like a fool

咁多重課狗

好緊張 就生放送 已經買定花生薯片 全家人一齊睇

已經放定盒紙巾係電腦隔離

反正都係燒"愛"去玩架姐

講起彩蛋琴日抽左隻拉打黎扮野

有冇絲打真係試過著校服冇著底褲翻學？？？

見過
以前有條mk妹有一日冇著比我見到 但好似黑黑地 而家重要從良做左幼教

試過返學唔帶BRA
俾個訓導主任省到一面屁

抹眼淚呀

呻鼻涕呀

呢個真係有
著冷衫唔戴bra成日見

睇住d miss 掃背，好想掃埋一份

男校lm

轉生麒麟，濕晒

我試過俾風紀師兄扯開我條裙check我有無著底褲

點改好

男人老狗著裙緊係扯開你啦

小妹表示
果次太熱無帶,俾後面個仆街仔彈我BRA帶
肯定係佢彈唔到走去報串

成班mk係到扮嘢

第一隻會改技既轉生寵
100%重力+吸傷無效

麒麟再改應該好似水迦咁轉齊色有盾掛
不過有得轉生先算

改乜鳩麒麟
咁撚垃圾

我好長情嫁

重課狗300 fd位

佢地等新究進
我地等新歌

Knock Knock

兩個dvd

曲線鞭屍

衝rank就衝rank啦，阻住正常討論

聽緊今日場演唱會

招定巴打同我協集龍祭
小佬無以為報
定當以身相許

講緊日文

你係邊到睇佢地d料 我次次都係聽你講先知

fb

水埃轉生會變咩呢

有冇lin

收到風 今日乜都冇 你地繼續睇山本作地食pizza啦

掛住鐵丁

冇木副屬嘅水埃
真係唔知仲有咩用

有咩蛋跌

有無人企極光夜中級

懷念鐵丁

有咩所謂 拉雞都係用木迦架啦

準備好同屋企人一齊睇

邊有呀頂

我點答你

真心想問
依家暗雅想單人打雙極3
最穩定係點砌 同點繼承
唔係咁熟點打法都唔夠膽同人連線費事害人
玩返無耐想打番D killer潛覺

問閃光神

直播Link
場都未開已經咁多負皮

唔玩拉雞都係用木咖

麒麟

好多🐷🇭🇰

smile what

仲改麒麟做咩,加個覺醒就算啦

仲玩麒麟

抽水咖夠唔係玩啦，要張圖咋

200年後再一起

你又岩

我右手已經俾左手訂左
希望可以用水射5個全版完場

鐵丁已經出左街溝女

一仔坐邊

收到風每層都封覺再封技

me而家都係隨便搵隻game打發下時間😂

留名等睇生放送

後台

🇭🇰🐷
🇰🇷🐶

屌你啦唔陪我睇 真心想買黃牛

超金 4380 7065

試下個隻唔撚似火紋既火紋囉
舊機玩都好撚順唔彈app

俾條link黎支持山本

收費榜前面果個音樂game
啲囡囡幾正

撳一下dislike,由700變左715

使唔使帶你入後台

me想打J咋

pad_sexy パズル＆ドラゴンズ公式 ‏@pad_sexy
ムラコのフォロワーさんが250万人を突破しました！フォロワーのみなさん、いつもありがとうございます！！！ #パズドラ

掟咗壽包未

未開波都已經800負皮

我都撳左負皮

Link呀

開波

x2

每跳一次都多幾十負

橙 又係佢俾人罰彈琴

又係呢首聽到訓撚著既歌

2017
pad執
完

1016隻豬正皮左

Likeislike 1:1

咩歌黎 好熟

呢個場好似同舊年一樣

行過垃圾站成日聽到

彈足咁多年

執笠未
早死早超生

條女

正皮多過負

山本兩點突晒出黎

比返上次條女我

木gay佬又出黎

留明睇垃圾活動

還我訓醒呂布
4色英雄神

pad要贏,山本要退

山本激凸‼️

肥仔波

山本=雲加

又有得掟壽BELL

還我石井

支持大介寶寶

兩個鐘後返來應該差唔多

你地班基佬睇肥仔激凸

大介寶寶既戰鬥
依家先開始

我fell到鏡頭唔會影觀眾席
廢事俾人見到原來得班港豬係度

今次講情報先

有新降臨？

唔記得投票

山本：賺夠，結束營運

後面d彈幕

開左幾多個ac 俾like呀

唔撚信50/50囉

仲公主踢

公主踢原來仲未收

近排抽到摩兒娜咖,玩左一陣

公主踢幾撚多大合作

應該係真玩家 班🇯🇵🐷 🇭🇰🐷
如果唔係邊得黎5週年

有無山本刷一陣機赫

等睇情報完走8成人

mao係邊呀

山本一陣要打雙極

一開波就嚟料 抵讚喎

有無咁撚多情報

個台得3條友
係咪都請多幾件上黎炒熱佢啦下話

新驚黎架？ 神章 龍章

肥仔好波
叫定先

邊個睇邊個就係鬼

召喚板圖

係囉 之前都有班 疑似轉珠高手 坐係隔離陪襯

d正皮就快頂唔住

1984 1916

上嚟坐

又魔炮又FATE又鋼錬
呢D PAD全部都無份

今次都有

其實個場有冇觀眾

仲有五週年倒數？

死性不改

各位可以訓陣

合作完咪又係救唔到隻驚

埋黎睇山本轉珠啦喂

垃圾GAME冇人玩平D廣告費
PAD多人玩唯有搵番D垃圾合作

5年既轉珠力

幾時先逼到肥仔放合作過嚟pad

連豆腐果班都叫唔到上黎坐下,橙

肥仔轉豬唔洗你教

睇你轉好過啦

大介係度自high

戲子依d野

FF 無限合作

好好成績架啦 你地仲想點

大介轉G唔洗你教

全世界睇你轉珠
我睇mao轉唔仲好

山本又做乜9

還我MAO

肥仔對奶就瀉咁

佢岩岩講oh shit?

FF合作左咁耐邊有計 想走都走唔到

開完技又轉唔齊係咩玩法

拉布始祖

山本，算吧啦，好嘛？

timeover

笑到反艇

笑左

拉布姐
大家唔使緊張

大介扮小丑

走啦肥西
炸炸臨講完情報唔好阻我打仁王

今次有無臨記飯盒?

入貨先

又要買？

又出火屬

買定機票先

有無人打極1 機赫

依家係信和排緊隊等買依隻

會場限

PAD = 火屬

已經到左

今次帶埋我去未

睇完山本轉珠,小小地G持山本

火屬最強

叫人唔好睇但係好似個個都睇緊

啲貨俾我掃晒

一刀火葬

之前破解既data

叫左佢set gps去我屋企任打

又要買
屌你山本

上樓機會

其實成個場係咪得佢地3個加D cam man

幻覺

已經叫船長開船 大家準備入定錢俾我

條撚準備

個介面又柒左

新BOX UI

屌咗5年終於有

box folder幾正

上面多咗行 曬命曬少咗野
山本係咪傻架

勁

依家興打直一行咁曬

山本好野

Ho ball

講到明抄PKM

要自己執box?

仲有咩好曬
以前就曬幾多隻297
依家得番抽新野抽齊幾多set

買起老任都得牙

d唔用既垃圾掟哂去2號box

罰重課狗執box

睇佢撳九十幾野,就知未整好就推出黎

唔撚係呀
有排執喎屌

之後同pkm合作

終於出樣野係有用

我想掃寵牙

認真?

幾時先可以SKIP進化 合炭王合到燥

唔執咪得

信大介

成日有D野想升,但轉頭又唔記得左邊隻 而家呢個功能就解決到我呢個煩惱

得課金

唔用
problem solved

呢樣真 次次合炭王都覺得好戇鳩

呢個乜水

生放送都可以遲到證明PAD已經唔重要

遲到
是咪cls

水老任出隻mario轉G
唔比老任買起已經偷笑

岩井

お笑い芸人山本大介

新協力 4人協力

因為呢條友唔重要囉

一講完分box
少左成萬人睇

3人play

3P

3P關毒撚撚事咩

3p

屌你3P

木諸究進呢?

3人協力

終於可以一齊上一仔

D大神要執3個BOX

一個轉一個禁技一個打飛機

6周年 4P不是夢

有得hehehe

下年玩4P

Sor 爆咗6週年活動出黎

利申 工作人員

愈嚟愈淫賤

期待做企位專員

遲d 10p 有望

Pad project

重點係 體力除3！！！

30秒
拉唔到布

速度都慢3倍

哇

下,咁樣既

哇成隊轉

隊長都轉埋 咩玩法

用唔同team

即係點 可以一人玩一隻屬？

更加多走場狗

有得企

好彩唔係疊加條血
唔係第時先制十幾萬都出得

pad好快又要肝野

肥西個腦

1/3體

咁點樣pass呀

3P d sb唔疊加？

要買多個分身，自己三隻手協

是但一個用光天咪得

白貓rip

應該要有前面條友既隊長先入得

無人玩,出到10p 都係無人玩架啦

幾時同我激情3P

劉備3P

應該同單機一樣,sb唔加,但d技計返自己cd數

咁樣協

極3 3p 快刷

係囉 我見頭先d技都冇彈起

不過依家可以一人一關對應 睇黎又有雷達龍轉用對應隊

佢地3條友仲打21
知唔知醜

幾時出4凸

咁衰

死左比人dq?

邊個輸邊個走
笑撚左

唔係應該打咩

死左果個負責啪石？

咁唔夠sb 好難快刷喎

死一個可以瞓？

招定兩個死士幫手

即刻開幾個分身

極4

搵死士頂先制

好似係獨立啪石，你想繼續打就啪，唔係就走

應該係
3P 有件出咗火,就得返2件
另一件出埋火,就單機

仲以為佢會打晒成個極1黎拉布

想啪就啪

我負責死(矛石啪)
你負責打ok?

個三人協想點

6週年最新情報
4人協力

收到風班巨頭升緊第三個ac了

後台影到

差一個負責con, 夠人就開得

斷打唔要你

琴日先講緊想買多個分身

中間你既 左右me

唔知幾後可以去到幾多人

我要mao就夠
你地食曬其他佢

MAO

有無得PASS之類

SB

招劉備3P

做咩人妻成個王祖藍咁

右2冰個嚟

三上

咁樣就叫part 1

一早話佢似架啦

今日有火影合作

大家可以返屋企

準備下一節

落緊雨粉

DG

入百佳避雨

廁所位

會場限定講左幾時開未

真係下一節

死返去睇韓狗啦

sb如果唔係共用,咁點算

磨到彈起

好彩有八婆溫馨提示
夠鐘再睇

村井走數

村井去左冰

有無講幾時出火水娜姐

👍 我睇都廢事

孖鵝隔離

橙了
以前搵一個炮友都難
依家仲要玩3p
烚鳩我毒撚姐

村井死左

仆街投左村井佢竟然走數

左手右手仲邊到搵多隻

村井俾人暗殺左

好似話村井受咗傷

投左搞笑偽人

毒撚未玩過協力

鐵丁左右手,我插入佢,剛剛好

已經唔記得左自己投左咩

村井係咪凍得濟射咗波

＊村井因脖子受傷無法出賽，於是決定將贈送光喇叭五隻給投票投給村井的玩家

仲有對腳

屌呀

投左影帝 典算

仆街

me廢清無野做😔

射左

我投左岩井bbg

條頸傷咗又唔係碌鳩斷咗
當年我斷晒2隻腳都照爬返工

me2

大介寶寶爆冷

屌 仲有人玩架?

泡菜十鬥士無比膠

泡狗重生

濕婆龍 再究進 1.5 倍血 ？？
ff

八連膠

kpop十鬥士復活

8抽5金執行+服仔

屌你為左贏del鳩人fd

岩井個仆街玩combo隊長,凍過水了

屌 買左岩井

你班友D記性都幾好

有skip喎

on9火米g

d繼承勁撚到

人地轉珠兩秒轉完,你仲要拉夠7C
就算有得skip都先天輸兩秒

gungho祭講左幾時未？

泡菜十鬥士之首無比膠

單人 你隻風神彈得起再算啦

1仔

講到人地冇skip咁 根本就係慢過人

屌你終於玩返啦？

大介好強

買左大介寶寶
睇見佢轉珠有d後悔

LC爸
點玩返 冇玩咁耐

你當6月啦

大介

買隻暗娜搞撚掂啦

大介係咪要磨10turn

副屬啦

比人反cup啦 廢柴 屌死你

籌旗睇十周年未

吸火

有理由懷疑大介食左禁藥

等睇最尾又係山本贏

屌 你一係快手比佢吸完啦

山本

睇黎今次又袋袋平安了

上呀 勇氣！

yes

輸撚左 屌你老母

王者大介

又投中岩井

山本好7

投左岩井

大介BB

呢樣真

幾時呀? 係咪流架

大介寶寶

火龍女代表贏硬

劇本似岩井食先制死

好可惜 但係真係好柒

支持木印

有錢就玩得返
你開聲
呢度大把人幫你手

屌你黑moon
仲唔係黑哨

竟然有人敢投大介寶寶....

點睇

佢唔郁果兩粒 有個u都屌死左隻奇撚啦

正,投左大介寶寶

燈

岩井儲起曬d技做乜柒

屌佢老母臭閪 好波

我也是醉了

屌

我屌你老母啊

強

死埋

屌 燈左

大預言家

哦 炒撚哂

等埋山本

最後角滿都死埋
大介bb贏

球賽一日未完都有野睇

角滿開始拉布

飛去睇咪得

it's ain't over till it's over

on9成個場都係山本D人
點鬥

木印加油

訓咗半個鐘 完咗未放送

？？？？？？？？？？？？

做咩

6粒木夠啦

木印拉布拉到

咪撚燈啦屌

5%啦

己射

buff 時女

媽 勇氣食屎狗

燈死晒

木印世界第一

特登留招77777唔俾山本過頭

連燈

角滿勁左咁多既

木時

又估中
三次中哂

隔離兩個

岩并

真係好撚燈

我仲諗住會係喇叭度跳舞

鬥快死咩

呢度燈力驚人

佢隊木印太勁秒住過咁制 其他兩個要諗combo

岩井真係輸唔好彩囉

燈咩ja,睇牌面就知個岩井死鳩硬啦
佢個次唔係用月讀龍,輸撚左啦

大介寶寶 我真係好失望

3c大介

男神：唔做先制對應是on9

佢特登食毒

佢唔消毒珠點會有事

做咩為派而派

on9 自己唔開技走去食毒珠

日本人係鐘意留技收息

大介寶寶你咁樣輸對得我住咩

獎門人：打和

直情睇到瞓咗

岩井係咪無帶洗版

木時女 啪啪啪 木時女 啪啪啪

山本老母比狗屌

岩井果下我食完毒已經諗梗
下關出剛龍你就hihi
點知開口中

其實dg係咪靠三倍一個撐起 點解可以未執

食猛毒g呀

adblock block 唔到呢啲廣告

其實佢果陣2萬幾血
唔用技消下珠等天降心都得
明明佢贏梗唔少時間

推得咁快 5周年好波‼️

得返5萬人睇
橙牙

我愛PAD

接受唔到個手感,好唔順

屌你講情報啦

果下堅抵死
消左毒冇回血遇剛龍肯定被啪走

niconico得14萬
兩週年個陣有200萬

次次utube live都係5萬人咁上下架啦

賣完廣告未呀屌你

執咗

賣完就執

個生放少人睇到呢

無村井不如文字直播慶祝算啦

笑撚夠未牙仆街

未牙屌你老母

你係雞咋

停左既？

完

完撚左？

執柒左喇

執咗笠

宣佈左執未完囉

今次係咁多次周年直播入面最低質一次

終於執左

一陣公布最多人用隊長會唔會係miru呢

肥仔賓周樂緊

串到

係 我是G

有大台 拆大台!!!!!!!!!!!!!!!

又罰彈琴

啱啱課咗85石 就返生啦

含啦臭閪

彈夠未

做乜鳩?

演奏會

tvb台慶都係咁架啦

又幾好聽

是咪我錯覺
我覺得幾ok

好聽牙

藍毛毛

好聽

無開過聲

打龍樂士慢慢聽啦dllm

而家生放送有埋背影睇
正

師兄真係pad熱愛者

其實幾好聽 放落去換就好

呢一關入過一次永遠都記得啦,一入去就差d訓撚著,個BGM悶到

個場其實有冇人

演奏版用黎俾人錄片用

你老母 一撚定冇觀眾 彈完得佢3個係到拍手

見唔見到地下煙霧瀰漫
就係驚你衝

其實自宮和也咁鍾意pad應該請佢友情出演啦

講出嚟出口臭啦

聽日唔駛返工咩仲去現場睇 而家個邊都10點幾

俾d掌聲自己

上年定前年未柒夠咩
請觀眾入場但全場得唔夠十條友去左,完場掟壽包柒到開花
仲敢請?

點都有幾隻豬豬去睇架

人都唔多個

日本仔點同港豬

執啦垃圾驚

屌你老母

牙拉屎

睇mao食雞翼好過

包爆場

快d講終炎究進啦屌

死鳩白又入黎偷睇PAD

傾完偈未?

屌.....

原來有玩架
仲以為得廣告

再請埋佐倉 又爆一半場

要傾返後台傾啦屌你

傾陣計先

巧似5百幾rank牙

返房3p啦，走啦屌你老味

大佬 你一陣出d垃圾究進出黎睇下我斬唔斬撚死你

屌 原來演奏會黎既

捉到鹿都唔識脫角

傾撚完未呀

仲黎?

又彈

打個哈痴都吹走呢度班🇭🇰🐷

聽歌啦你班仆街

繼續演奏會

咩歌黎

幾好聽

屌你老母,冇人想聽呀
dum波鐘

垃圾驚

隻腳香港腳咁款

好miku feel

1212

青龍G主題曲

變撚咗演奏會

係咪觸手猴黎

上年幾多人睇
越來越少人都要整到咁悶
咁多課長唔請黎搞笑？

係咪要拖到12點講生日快樂

唔好講啦 拆佢大台啦屌

呢首野佢話寫比佢真愛青龍
破龍清呢

大家一齊跟藍毛毛shake

屌 我編排一定係咁

7:30 講究進
7:35 一邊打雙極一邊講新功能
7:45 繼續講究進 新一個系列神
8:00 散水

呢隻咩歌黎

TT

[quo te]屌 我編排一定係咁

7:30 講究進
7:35 一邊打雙極一邊講新功能
7:45 繼續講究進 新一個系列神
8:00 散水[/quote]
彈琴呢

有段好鬼似活著viva

岩岩首歌令到我諗起以前同fd玩pad果陣

哇 真係幾勁

1930彈到2000

T你老母

散水果陣一路彈一路講bye bye

Yes

堅似

有料未

青龍的主題曲

跟住唱左出黎

係

彈完未呀
做正經事未?

抄歌

肥仔一跌落渠

宜家好正經喎

有一段咁撚似打不到的空氣人

冇抄過點認

叫roa上來彈好過

聽歌仲多人睇過拉布雙極

頭果段咁似3 活著FIFA

即刻J下 roa先

驚youtube 死ser

夠皮啦夠皮啦 再彈落去toyz啦

好彩跟左閃光去睇apink姐

禾刀角

On9

一路彈琴一路望住後面D88888888彈幕會係咩感受

呢首歌好撚核突

傾撚完偈未呀?

心仔上去自彈自唱 我不會唱歌

都唔知你咁緊張做乜

明明循例都係日本11點左右先講
班友8點開始屌人拉布

上ig見到個港女舊同學去左睇

哇 彈首歌成功爭取青龍強化

記得搵埋輝葛,佢有腹肌

buff青龍

me真係唔識欣賞😂

又賣又賣

好慘 人地作首歌比山本題名
山本同人改個垃圾名

5k負皮

屌仲未有

負皮多過正皮

我識欣賞佢對波

後面聖誕樹係幾多波波ge

ムラコの250万フォロワー記念の闇

個飛機場講咁多廢話 最後都係去廣告

驚暴動 打到嘔血 召喚腹肌潮文

佢有冇露過全相?

是但啦
唔係咁點樣有搞活動嘅藉口

都預左

睇到十二點啦 原來放送到220

原來個場有咁多人

pad聖女mao

mao都玩感謝祭

- 完 -

ching.....這口味

癲少陣啦

新手想問下..岩岩打雙極1,木印果隊第5隻寵係咩黎?唔識野想問下

木契龍

吊你，次撚次都拖幾粒鐘先有圖

點撚樣 我寧願你播下廣告

木龍契

CR黎架喎

thx巴打解答

冇心做就執柒咗佢
唔好晒大家時間

屌你 又唔係第一日玩PAD

4.9K
6.6K

山本又急屎?

十點完？

由於節目調動關係

係咪後台未射得出啊

佢請我去睇

多左好多人 好驚喜

停咁耐既

復活

村井

水宙究進

利申柒番難民

突然咁齊人

終於搵咗幾件疑似高手鳩坐

結束營運

鬼呀

關愛座

毒撚既朋友豆腐

P神都o係度

又傾過

係停屍間抬返出黎

幾條友又嚟鳩坐齋up拉布

點解冇毒撚既

真毒dacho唔比上

個頸箍加埋個日式虚假笑容 好撚好笑

差mao就人齊了

而家先係正常陣容囉屌

坐正中間

10分以內唔知咩唔知咩

想sasuke上去9up

屌
咁多高人係度
你派勇氣上去挑戰

靠呢幾條撚屌10分鐘過

關SERVER

村井好撚好笑

乜撚

大介BB幾時會甩哂D頭髮

茅人想豬比兩個阿叔

聽唔明,有無人講下佢地講乜,係咪做完節目去吉原

拉完布未

北京北角
機械人好似出左一年

不嬲都係睇拉布架啦
除左p神挑戰果次

p神毒撚參與唔到

又吹水

要拖多15分鐘挑戰

拉布到10點打完金龍機先講情報？

山本話放送結束之前會完500萬
真是荒謬...

邊有可能呀

屌你老母咁多時間
拎D究進黎打J/屌住先

射擊?

UP完未呀

岩井兄一陣會唔會表演念力課金

好緊張呀

準備好石打冠未

仲要拉多10分鐘

無冠主義又可以skip

唔夠咪做數囉 easy

勇氣即場助養左

留名睇一場50萬經
rank狗一日72小時咁刷

系

做乜鳩

屌!!!!

白狗

大家點睇青龍
龍龍?

靠勇氣5分鐘完場送一抽

軍妓

你老母的確係

有冇直播 執笠 link?

依加係度做緊乜

拉布

一班友吹水吹左１５分鐘

FGO生放送一班友吹水吹成粒鐘都大把人睇

大介做節目唔洗你教

打都好感動

識唔撚識轉珠架

好straight forward

扮諗

龍女 機仲係0

mao

有冇人水射長刷

龍女機

用藍染快好多啦

刷黎做咩

口裡說不 你睇下幾多人打緊

原來係我未打到

係咪on9
得500mp你搵你老母同你打啦

有錢印版未

IT狗

有無人刷龍機關

招人12點刷金龍機

龍機都刷 唔明你地諗咩

有興趣

me

村井返歸休息啦

無得睇自己排幾多,個冠點拎
班巨頭一日72小時
點跟

金龍得100mp
真係搵癡線佬刷

個個話唔玩pad 開幾分鐘就10幾萬隻

搏免費抽咋

想打埋隻火龍女機 難唔難出

第一場出左 而家打多場搏金龍機開埋圖鑑就走人

打兩場出兩場

拎石都要啦

呢隊快刷

打左5場都無火龍女機

變左晒魚

男神好意思話豆腐生放送唔好用1C隊

暗埃

尾機

P神

P仔玩嘢呀= =

有無b

呢件好危

p神

有